# Aprendiendo a dar una buena presentación
*******
El pitch es una presentación que se realiza para que un posible inversor, considerado como una opción de invercion en tu empresa o de hacer negocios juntos. Esta en algunas ocaciones tiene soporte audiovisual, debe de ser lo más atractivo posible para captar la atención de tu interlocutor desde el primer segundo.
*******
## Libros Recomendados
- [ ] Narrativas de Propuestas de Valor - Héctor Sepúlveda Velásquez
- [ ] Enchantment - Guy Kawasaki

*******
## Mayor Informacón
Dudas y consultas [Link](https://www.instagram.com/ieeecomsocuch/)
